［準備返瑞士教波］利物浦完季轉會討論區2

唔使去瑞士了

終於唔洗係fifa睇利捧大盃 真係好唔慣

舉杯嗰陣好陌生

一起身又想J 番VVD 踢走兒子個球

睇到起雞皮

FM 入面利都係勁到ON93季不敗羅曬英超歐聯。

個牌係金色好唔慣

佢又唔係瑞士人 點解係「返」瑞士？

神軒舉盃

發緊夢咁

艾利臣嫂托住對奶

你自己去問佢果時點解答去瑞士教波

我懷疑彩紙係白色唔係紅海都係因為歐足都唔信高普會破魔咒

兩年前咪舉過

高普唔好賣沙短得唔得

都有歐聯啦，E D黑歷史唔好再提

恭喜利物浦

贏左咁多錢，養多幾個後備出年打多線作戰得唔得？

頭先講到波衫size

應該比t恤預細一個碼？
T恤大碼 波衫就中碼？

攞咗歐聯冠軍
希望之後利記繼續買d好球員，增強bench嘅深度
幾線去踢真係唔容易
FSG如果仲係咁孤寒
就快d賣盤好過
YNWA

Allez Allez Allez
We never gonna stop

一樣想知

而家有埋歐洲冠軍加持 fsg只會更孤寒

唔係迷FSG，
但係以高普性格，真係似佢覺得最而陣唔洗買人

隊長位終於有人接到棒， 好感動

下星期喺大球場唱乜好

你班仆街又爆人閘

Klopp said: “A second ago I spoke to Pep Guardiola on the phone. Our head physio (Lee Nobes) worked for Manchester City at the start of the year but he wanted to win the Champions League... no, it's a joke!!

“We promised each other that we will kick each other's butts again next season. We will go for everything and see what we get.”

佢兩個應該都真係friend

訓醒仍然覺得贏歐聯係發緊夢

好撚開心
公海冇曬獌狗

德甲鬥到英超，應該係老相好

居然有興祝片段
上年sad到唔知個杯係即刻字

有無得DOWN返全場

早晨

本身想買奪冠 連半一都開出

Wonderful topic

btw 22秒拎12m
以往利踢決賽邊有咁順利，唔拖到加時射12m都唔識完咁

有冇完整場波+頒獎可以download？
05果場仲係度

屌摩ig出鏡率高到
唔通佢既價值就係到?

官網波衫S碼係亞洲M碼

諗緊買唔買紅金

按照以往劇本應該會當睇唔到手球
果下心諗今次咁撚好彩

Wallpaper

下季拎埋 英超就好

上個post牙琴po左

有var邊有得當冇
所以啲人話冇手球都冇ground

睇理性分析話手球條例會大改
等佢出片講算

隊長行去場邊攬住爸爸嚎哭

高普應該有諗過放棄軒隊
好彩既係神軒個態度救番自己既職業生涯

下季改做進攻中手一定吹
防守冇動作唔吹

金字

早兩日搵到atv版既05 場波黎download

得罪d 講句， 拎歐聯易過贏英超， 拎英超到底係咩感覺

真係7年之癢，上次冠軍2012年，希望klopp拎咗呢個大耳盃，係之後眾多嘅其中一個

未試過答你唔到

當初岩岩黎利係咁比人笑
到依家做隊長捧埋歐聯
叻仔

贏咗今次歐聯 希望完全破咗二奶命依個風水

點會易
要對其他聯賽既前列喎

諗住買件6冠歐聯 印邊個好

Virgin

有無人有gif

真係好彩kane出過全場

我哋迷軒黨一路走來不離不棄

一齊order會唔會平啲

今晚11點利市勝利巡遊
今次架巴士有用了

運費會唔會平d

隔離車區笑死我
佢地2012年係保辛華舉杯，啲隊長唔見晒

諗起Hendo同Klopp一齊拎住隻大耳喺John Lennon落機個畫面

條友攝石人嚟

我都想買，印jelly

1st Half -
2nd Half -
Post Match -

Fb 870

我上官網睇900，30蚊discount
運費唔知

運費好似係劃一收10鎊
另外有membership買野有9折

利申:有喺官網買開野

Total 幾多

無計wo，泰利果場無得出，個陣真係殘到不得了

牙琴好靚女

我有member

亨利

林柏施冶？

有冇人夾 TG

credit:陳耀爸打

Source: 上個po牙琴

Pre-Match –
1st Half –
HT Analysis –
2nd Half –
ET/Penalties(if any) –
Post-Match+Trophy Celebration –

有

波衫全set章連名 68.29 鎊
另加10鎊運費

如果多人share係平過fb團

原來球員落場都係要著wu版塊野遮住
官網包唔包嗰張膠紙

我搵到係林柏同泰利一齊舉盃wor

嚇撚死我
不嬲買波衫睇歐洲碼

When Jürgen Klopp joined Liverpool he told his players they shouldn't touch the famous 'This is Anfield' sign until they won a trophy.

Jordan Henderson: "Now we can!"
🙌🏻

但我記得開賽前影隊相係無佢兩個wo

點會冇，出面咪有幾個怨婦獌開po

香港地仲有無得買呢對鞋?

有冇留意Henderson 舉完盃之後
將獎盃交畀邊個

應該包埋啦
要仿真喎

即係亞洲大碼我都係預中碼

話說
唔係話final要著老西概咩？
點解廢中仲係廢中褸概？？

可能著左係入面

睇官網有金字 好正

啱
不過你自己去試最好
試完上官網買

好彩我利都仲識尊重下隊長等軒舉杯

拎住個杯大大聲寸返人個feel原來咁正

贏到世冠仲可以有個章喺心口

文尼好似之前有掂過一兩下

尋日 mane 真係毒到出汁

如果香港試岩xl
都係買官網xl？

冇 賽後記者會除左衫 t shirt黎

個個仲排緊隊拎牌果陣佢已經去咀淡個杯

又好似係，佢忍唔住錫左下個杯

唔知放喺利物浦波衫上面係咩感覺

下季衫梗係無
今季去到4強先無衫著姐
between龍門衫無咩人著 幾個件衫都係無膠紙

保辛華唔肯走開
隊長無得舉得好好睇

有下老虎係咁叫文尼 move move move

仆佢個街 唔係文尼 carry佢撚有得捧

提提琴日subscribe左beinsport one week trial既手足
記得unsub呀唔係就比人收錢架啦

son十足上季mane
一人carry隊波

印象中佢講過歐聯大過英超可能情不自禁

channel?

今年冇世冠打 改左制度
要等2021

由摩蘭奴拎住個杯入更衣室真係好搞笑, 關佢咩事

點夾法?

好正，又順又清

想問官網波3
歐聯球員無金字 但佢出d字(champions)就有金？

佢平時要一齊練波既

係btw佢收左我1蚊手續費 有冇手足都係？

1蚊唔會過數

康樂組組長，e d粗重野緊係等佢黎

老實講呢個真係team effort黎
班正選都唔知幾鍾意屌摩

原來係睇唔起瑞士足球
沙短

我果刻即刻有通知話過左我1蚊數啵
不過算啦 1蚊抵比

最後唔會過

好毒

好慘 難得贏到歐聯無得踢

更衣室有佢我諗真係好好多
雖然球場上無咩貢獻, 但贏左算啦

好過簡迪

好似話利都唔想踢

贏到咪多個章 其實都係自high為主
場波不嬲都唔會睇

無屌摩 利都唔會咁團結
G持永續屌摩

不過唔好落場就得

Ching 識野

相隔14年，由14號球員捧杯

係
勁on9 ， 想買球員金字

想問咁多位利迷有無VVD踢走SON單刀果球既reply / gif 可以J一J？

高普係時候走了
去西甲拎杯

諗起son諗住硬爆果球 VVD

考下你，知唔1號球員係邊位

我都有member可以開團
但如果多人夾，最好分港島九龍新界幾團
唔係帟收好麻煩

成座山咁，唔知過多幾年仲有無呢啲防線

lm

大家知唔知本場刊多唔多野睇
本身想訂件衫加場刊 但場刊十號先有貨
驚到時連件衫都十號先寄..

果球巧驚驚

ox子ig果段唱vvd隻歌果度好好笑
vvd都唱返自己

係高雄打緊bino慶祝

同場果陣唔少人一齊講「痴撚線」連熱迷果邊都有人咁講

在結束的歐冠決賽中，阿利臣全場比賽做出8次撲救，確保利物浦城門不失，賽後他也以8.7分的高分當選全場最佳。

同時，據統計，在歐冠決賽的舞台上，沒有門將可以做出比阿利臣（8次）更多的撲救，11年決賽時，雲達沙也曾達到過8次撲救，不過當時的曼聯1-3不敵巴塞羅那。

睇到眼濕濕，軒隊終於做到，感覺佢不斷同爸爸講"I did it. I finally did it"

己開群

準備迎接轉會窗

個球真係好撚癲
我諗十個有九個 咁樣比人爆 仲要轉身追都豬撚左
但處女仲不慌不忙踏幾步清走個波

需要多一個攻中一個翼衛

已買新嗰件波杉
歐聯章係咪可以補印？

有無得J返

首要係挽留力子

整gif

今晚睇
不過無金字好衰

係街好似無咩人著波衫

想買今年個件主場
邊度有得平？

史毒走梗
所以力子會留
再買多個可攻中，要有射術果種
飛機果d

未起身啫

想印力子，但驚佢走

上次一對二
呢球關鍵封波
成場不斷頂走晒d高波
真心好撚屈
唔明點解當時好似無乜邊隊同我地爭

丁到天光

vvd真係好勁

鏝囉得鏝出得起錢同埋其他隊唔覺得佢咁勁

已經著緊件jelly 仔出街

我都係
最後都係印返軒

大傷完無人敢博
個時利用75m買 呢到都有人屌啦

師爺薯40m有找

買跛腳仔啦

車都有爭 不過唔想出咁高價

曼城 巴塞 車仔都有傳過
當中曼城係直情出過offer
價唔岩+球員只心屬klopp

鏝轟都話買
轟唔肯出咁貴

師爺好j d

VVD 換咗對白色boot
成日以為佢係matip

無人覺得買後衛應該咁貴

名叔軒逹臣

一早印左

睇完今場決賽，真係覺得條防線好撚值
琴晚我不斷諗，如仲係卡膠，都唔知失左幾多球
比卡超真係好撚勁

終於可以拍this is anfield塊板

阿四

同埋真係冇有錢既非英超球會會留意修頓既球員啦下話

其實ok
仆街FSG想壓價
DLLM FSG

黑金龍 歐聯版
主場 歐聯版
作客 英超版

想買呢三件 要破產了

卡膠既話 最後果段應該失3/4球

40m deal la

唔係解約得25m咩？

反而當時買Alisson我覺得貴
感覺俾人當水魚抬價

75m買中堅其實好撚貴，加上佢果季傷得多，其他隊都食花生算。

我都係，上年4強比沙拿咁入法，都唔明屈係邊

其實都係貴 不過冇買錯..

75m係無咩領隊敢搏，只係利記今次搏贏左

我印象中就只係得鏝有興趣有爭過
然後最後去利之後
好似有鏝迷話佢同鏝style唔夾之類
道歉之後仲未比其他隊買走
仲要最後買得返真係好撚好彩

羅馬好dup心

Alissom淨係對Napoli同今場已經回本

son射個下地波同o力子入個球路線一樣去網仔
ali勁撚到

而家睇緊係話值啦
當時係傷完兼天價
最初60m都好多利子屌晒鬼話貴架

Olympique Lyonnais midfielder Nabil Fekir could see a move to Liverpool revived this summer due to a 'gentleman's agreement' in play with the club's president Jean-Michel Aulas.

The 25-year-old was on the cusp of joining Jürgen Klopp's side last summer and it's widely understood that the France international even completed his initial media duties at Anfield.

But a last-minute finding during Fekir's medical proved to be the transfer's downfall, as Lyon would not drop their £53m asking price despite the apparent injury.
FBL-FRA-LIGUE1-RENNES-LYON

ali用自己對手幫利賺返自己個轉會價 仲要賺多好多

75m破記錄買一個係中遊既後衛真係好大賭博

跛腳仔

訓到自然醒 再J過

佢黎左反而好少傷

係就好

當時啲人係咁話後衛邊洗60m
想洗60m不如執幾個20~30m中堅返黎仲好

金字波衫見fb878未計運費

諗住印返件利記波衫 巴打覺得應該印邊個

如果比濕鳩曼城買到
今時今日會點

屌摩

應該今季不敗4冠左

神軒

軒或者Jelly
最後我揀軒

如果俾鏝買左vvd 真係唔敢想像
諗下都驚

如果vvd唔係咁勁
利又要沉淪返十年

會拎5冠皇加vvd金球

金字波衫揀邊件？
想印球員呀

尋日有無係荃灣酒店場有個痴線佬

成季加埋失唔多過10 球

vVD la

睇錯

vvd訪問話過公司佬係佢既其中一個生涯學習對象
估佢唔到 最後唔去濕鳩鏝

0 - No opposition player has completed a dribble past Virgil van Dijk in any of his last 64 appearances in all competitions for Liverpool. Rock. #UCLFinal

除左用好撚癲黎形容之外 都無咩野好講

Fekir werner

其實高普之前成日做決賽不勝男
今次成功咗
唔知同大腦走咗有冇關係呢
高普自己決定所有嘅嘢仲好

跪求神軒捧杯高清圖

未食過貴價好野，覺得平野同好野無乜大分別

有意思

英超大結局左

Ziyech話想係歐聯有作為

咁黎歐聯冠軍夠唔夠吸引

傳左離開阿積士一排 各大比賽都差唔多踢哂 希望6月尾同7月頭開始有d聲氣啦

25m咁撚抵屌 咁耐都未同1D大球員有aggrement 係咪等緊我利

有種如釋重負既感覺
一天都光曬

起左身 訓唔返！

我8點先訓

我相信高層一定會全力挽留力子

力子啲對答真係好得體
冇話喺關鍵時刻入波就囂

好靚

我9點半

只係英超?

疤狗又會食住Lays話淨係降住退緊係過唔到

訓到自然醒

冇人post 高普高舉獎盃

J左好多次軒隊捧盃...

佢自從流浪完番黎個人勁謙
係同隊波未夾好...D傳波勁西
做番D簡單野就好

48分鐘賽後＋軒隊捧盃精華

在情在理都會，除非球員好想走。唔續約福將，利迷屌死老闆娘。

bino老婆真係好癲
自己係球迷 老公踢決賽拎冠軍
今晚返去比bino中出100連發

我都睇到好似喝狗咁喝佢
平時佢地關係有咁差架咩

其實真心講句
睇賽後片段夠，完全唔想睇返場波

★★★★★★

好彈

係今場唔知點解換人咁果斷

有人爭架
大家都知嘅鏝之外
睇新聞獌都有最後報價
不過好似vvd真係只想嚟+高普電話
好喜歡他真利

應該關系好先會咁文尼個樣完全無所謂咁

順帶一提，披頭四成員全部利物浦人

黑哂面喎...

極速換力子，真係好果斷

契弟借d意想入老闆娘

西足成場d傳球成功率低到

識果斷輪換
再買一兩件
下季再同曼城決一死戰

琴晚vpn踢咗陣已經好lag
最後用返ace

諗住唱下歌就算 點知歌詞真係應驗左

睇到軒巨錫盃果一刻喊左

bino完季終於可以瘋狂做愛

對面瘋狂失機咋
如果比人入左粒仲唔攻
廢中實比利撚捉去瑞士

上年失歐冠到今年失英超

果d怨屈氣一野飛走哂

終於唔洗係fifa睇了

終於可以抬起頭做人

Hey Jude

呢下高普贏哂 力子同米拿後備落場即刻到見到效果

隔離肥普就比人屌死攬claim..
唔比佢落場可能會claim埋肥普份糧

利子早晨

佢老婆真係勁正

大腦呢刻會點諗

等左咁多年 下年隊相終於有隻杯 唔係得水樽啦

唔係咁點會成日用beatles去做主題

記得個晚突然official簽到邊爐
佢老婆high到好似簽左佢黎女子隊咁

其實驚唔驚佢班友下季轉no

睇頭睇尾就夠

望到屌摩個樣好似有d失落咁

Mane Salah 唔好走
仲有好長條路要走

仲以為棒盃嘅字幕係
得咗啦!!! 我哋終於得咗啦!!!

阿諾有可能

Total 8分鐘

好多隊爭
但係利物浦打破後衛轉會費前
無其他球隊肯比如此高的費用去搏
一個大傷完的球員

車想要 干地講左幾次
但干地叫唔郁閪女人
就算叫得郁 閪女人都唔會出咁多錢

曼城有過興趣 但修頓要價高過佢地預期
(由山齊士單野就知 佢地唔會亂買)
傳佢地60m左右封頂

曼最近都有人講
vvd體檢果陣 先打去話有興趣
但女人同佢唔岩

今次我印軒仔啦.......

個兄弟走咗 點都會唔開心

個member點join

下半場好d
上半場

太早入波
不過袋左冠軍就得la

3星期無踢比賽係唔係真係咁大影響

係次次集訓完都冇場好波

AB, 邊爐都應該轉

歐冠對歐霸幾時踢？

ab confim左no1

救左好多球好波

14/08

jelly點睇btw邊爐3號仲轉咩

815

俾廿幾鎊一年

有冇隊長捧盃高清直圖？想做wallpaper

可能佢唔鐘意3號

擺明戰術嚟
太早領先所以成場任對手攞控球
壓制佢地最耍家嘅高位壓迫+反擊

唔想佢轉..66對佢黎講其實幾significant
以後講利記既66號就記得係佢

食住飯都要開片j下

好似話bino獌迷嚟定其實本想去獌？（果時獌都有傳想買）但佢老婆明顯真利嚟

今日終於聽到句最岩聽說話

摩納哥個時著2號

是但啦 以後會變做利迷

啲反利真係好肉酸
隻手遞到咁高都話冇心唔係12碼

Daddy終於3年內奪冠

季初肋骨骨裂(?)都照踢 朗奴高文條仆街屌高普

冠軍已袋 理撚得你

邊爐同軒都獌迷冇記錯既話

無心都岩既
但咁都唔係12碼,以後防守好似打藍球咁好無

根本盃賽 利就唔使打控傳 可以打返自己最強個家餓狗搶屎波

但好似唔係全部利迷

著住66贏歐聯
我諗佢都會唔想轉

sissoko舉咁耐都唔放返落黎,俾著我都射落佢隻手度啦

屌摩已經歐洲大滿貫

各位老師早安

但你射唔到都係比交屁射啦

離開阿仙奴的下場

禁區指揮交通

暫時6次歐洲冠軍 keep going

軒唔係新特蘭死忠嚟咩

咁都唔吹下下大字型防守得啦

我又改名了

原來今季出得3場

下季啲飛機盃都博下啦

最佳草皮獎又唔提?

屌你老味俾何wayne講中左雙方會放棄控球
熱會跌入主攻陷阱
好大機會0:0/0:1完場
結果87分鐘先0:2

訓醒好撚肚餓，落街買返隻熱狗食，慶祝下先

屌又黎幾個圍一個

盤古小丸子

之前買左件19/20主場波衫乜野都無印

我之後係唔係可以補印歐聯章同球員歐聯字？

第一次自己一個買波衫 唔知頭唔知路

果條濕鳩，聽完笑下算啦

一睇到高daddy棒盃既相就想喊

Join lm

呢個真

Manchester United: Champion of grass maintainence !!!!!!!!!!!

仔真係好走啦
成場真係得佢一個唔同級數

有錢實得

son=亞洲美斯

仲係唔係好相信我地真係贏左

相反雲加估到熱刺會有防守失誤
同埋下半場利會再入一粒
雲爺爺

開波無耐有球自己過幾個殺入去
好彩有馬貼篤走左

盧卡斯都好勁

我諗2015年果時無人會覺得神軒會做隊長捧大耳盃掛
琴日見到神軒苦盡甘來同佢喊埋一份

英超版？要甩手臂位廣告喎

邊奴老婆真係好正
仲要係真波

留意到沙拿入咗12碼文尼好激動

今季又要課金比FSG了

除左first touch差啲
其他都無咩可抽秤

大佬 一球分勝負呀

買埋人先課

琴晚同條女睇 佢唔識波都識講全場son好似踢得好勁 仲有ab1

highlight 今次睇一次就算
賽後片就不斷J

孫興民踢皇馬都應該夠班 勁到

佢今次賽事講得幾好
用左最近6次同國聯賽
歐聯決戰的數據

基本上

2隊都踢得保守 進攻唔到肉

唔係開波果下12碼 應該會拖到加時

有無人買個人形排陣磁石

熱狗傻閪, 出件垃圾傾, 直情負數

廢明奴, 一隱形都比人換走啦

條撚樣唔買遊艇，今年有咁既成績都值得課金啦

反軒黨呢屌你老母 唔係好撚串既咩

我都係佢問做咩有韓國人
同埋我話艾利臣好勁佢係咁話係呀係呀

心病

本身已經買左件下季英超 又要再買多件了

唔好quote 小心bam

有WU 印英超only

而家知我地軒仔咩料啦

我買毛毯佢送埋俾我

我覺得佢想轉既話今季初應該都轉左

咁好
我想買22人個個

邊度買
想放係公司枱

難得daddy換人咁果斷抵佢贏

諗緊買11定22

一早出盧卡斯同兒子, 痢狗可能輸左
出傾, 諗起都笑
條友廢撚到

反CUP荷蘭隊功臣, 65分鐘先出
熱狗抵撚死

睇返呢條片, 真係好感動

其實成場波阿傾做過乜

本身入左件黑龍，完場後睇FB post 有歐聯版6冠章，即刻課金

佳尼係到 點轉

邊度買

反軒黨末日

上fb搵四格好波自己揀啦

廿歲唔夠就打爆機 同包皮一樣

軒推返上前就已經唔見哂

咁換number都唔一定係要2號既

反軒黨

嗰時成日覺得佢除咗gel頭同橫傳就無嘢叻
估唔到畀佢大巴大巴摑落我到

隊長呢個位佢真係無辜負大家嘅期望

兩個都係爆左一半機姐

出kane, wink, 一個負數一個隱形

on9熱狗

佢就係送22人嗰套俾我

Taa會唔會係最年輕歐聯冠軍正選

場波悶唔計
熱刺太渣唔計
靠12m唔計
係英超黑左咁多場唔計

我係咁上網睇有咩係有關利D周邊買

又話高普冇左大腦唔掂?
唔掂到拎埋歐聯

尋日12碼外既罰球, 都係軒神攪出黎
唔係神救, 一早比人追和

佢整得好靚 但係轉no又要買過

上年係破左歐決最年輕上陣年齡
正選拎杯就唔知

呢段片睇到眼濕濕

人地話點咪點

米拿呀Ching

13 15 18

突然間諗到 屌摩都拎晒歐聯歐霸

盲反係咁 唔洗理

其實真係要多謝古天奴，佢唔走邊有錢買ab 同vvd

二五古，利有歐聯啦，你呢？

Brewster都有牌

仲正過比賽沖出嚟嗰條女

好似一場夢

古狗條友 ig唔比留言

真係做到come back stronger
呢下真係型到顛

大䐉可能一直黑著高普，依家佢走咗
以後我利同高普會愈黎愈順

落棺啦 波都無睇出黎咁多爺

後面條女係咪就係果個營養師？

好pure 好true

要屌既大把野好屌啦
關鍵王力子都幾球easy pass唔知俾左去邊
贏左波咪算 ugly win都係win

疤狗：歐聯只係遮醜布

唔係有賣佢筆錢 我地條防線仲係路夫蘭, 屌卡屌米之流

今季真係苦盡甘來

送佢入更衣室慶功

想多謝佢都唔得

屌好似好大個咁
點放公司

黎緊可唔可唔好苦咁耐

好心佢學下屌簡啲風度啦

係拜搵返黎個個 好撚正

做到咁平咩巴打??

想夾

原來睇錯人
利申：有睇 場波好撚悶

我營養大量流失

應該係

無佢 邊有錢買龍

對唔住呀軒隊

成日都覺得佢好似新Spider-Man入面個aunt may

同A4紙差不多大

btw 原來係老婆買埋唔係佢送

反軒黨同民族黨樣被列為非法組織

鬼妹

謝拉特做到既野 我地軒達臣一樣做得到

食返囉

出去行下睇下路面情況

帶遮！！！

供不應求

場波真係好撚悶呀

最尾個結果應該要係熱刺90分鐘 son 1:1追和

加時再射死埋你死利狗 高普繼續入襯決賽都輸

波店成版抽水post 咁先唔悶架麻

要落雨

自含咪確保能量守恆

想印件TAA 但真係好撚驚佢轉number

唔覺場波悶 成90分鐘都好緊張

係

頭先落下街都見到幾件紅軍波衫

點解比件傾踢足全場
想贏都難

世紀一跣呢

俾jelly頂咗啦

希望下年可以做埋謝4做唔到嘅野

同我地成日屌點解唔換走水貨一樣道理啫

呢個歐聯唔印奧歷治對唔住自己

高普終於冇短路 果斷抽走費奴

陳耀爸打會唔會整返個gif

我想問買波飛個membership同lfc store個member係咪唔同?
我用波飛果個email入唔到去買野

想join

Mino 似身體唔舒服多D

冠軍金章有冇得遲啲補落去？

換F9 W5真心正
仲諗緊係咪又70分鐘先肯換人

官網好似冇力子印，唔知有冇睇錯

應該係阿旺頭累事

反軒既手法層出不窮

已經冇左？？？

冠軍好似唔係金章來

唔係金色六冠咩

沙基利： 很想要吧

銀

屌FB睇到條片
老虎係咁叫文尼MOVE MOVE, 完全唔似朋友個種玩

銀色

6冠章唔係金色

起碼佢地唔會泊大巴，我地唔洗諗點樣破密集

唔係個足球章變2019章咩

Henderson: “Without this manager, this is impossible. What he has done since coming in is unbelievable. It's not about me, it's not about me being captain or lifting the trophy, it's about this club, these players, this manager. Now we must keep going and kick on.”

軒隊對唔住 以前有份屌過你

Mané: “I can't describe how good Alisson was - I saw him make incredible saves. We are very happy to have him in our squad. He makes us even better. For me he is the best in the world. We have more things to come. We will do everything to win [more] trophies with this squad.”

有冇巴打開團呀
唔係又冇衫啦

米拿飲凍青檸賓

高普同營養師

高普單身冇仔女?

今次真係要印軒 我以前都成日屌

希望快啲有第七次 追平ac

係咪球員金字

怪唔得唔走加續約

有老婆啦
唔係wagner點做伴郎

營養師： 老淫賊

真係我迷謝我都收皮了

頒獎人 邊隊名宿

link?

冇事啦 老虎之後更衣室live同佢有講有笑
仲笑文尼always on the phone

老虎都走啦

有無利子幫幫手 MYLFC 同offical membership係咪唔同
用member email入唔到去買野

偷食

球員白字

屌摩 > 名宿摩
屌懦 > 名宿懦
我未接受到

自膠
記錯左世冠金章
咁世冠金章係咪都可以補落去

兩個歐冠

老闆娘都係好靚

佢個仔都好大個啦

幾錢套

出面好平靜
同我預期不一樣 以為會瘋狂抽水

cls

改左制 冇世冠打
就黎要頂置先掂

諗起問曼聯有無歐聯打果堆gif

makovic係借定賣...點解仲有得印佢

班球員係咪終於可以摸this is anfield塊牌

我都覺痴撚線，最撚痴線冇力子印

我真係好撚confused.gif

根本真利平時都係匿埋圍內打飛機
似鳩獌狗成日出去咬鳩人咩

勞軍

射龜

圍抽緊多人

我岩岩買個時
都諗住印力子 但最尾印左啫喱 因為自己踢波都係打閘

HENDO終於捱到出頭

榮斯踢得差嘅原因

太耐冇盃捧
呢啲野跟唔貼

係我地贏波就冇人抽水
証明班獌狗惡撚到

狼虎之年
我驚所有球員都俾佢搾乾搾盡

都市傳說
利迷串柒柒

FSG搞體育生意真係好成功 賺到錢又有成績

啲狗趕著返去哭喪死全家我哋而家出去都搵唔到佢哋㗎啦

你比佢地贏到仲唔爆閳咩

想要龍門波衫

HENDO I LOVE YOU 3000

【「體」精華：單對單突破雲迪克的第一人】

這位成功突破雲迪克的女球迷叫Kinsey Wolanski，她的男朋友叫Vitaly Zdorovetskiy，是色情網站的網主。她衣服胸前寫著Vitaly Uncensored，就是她的男朋友創立的色情網站。能在全球數以十億計觀眾面前這般賣廣告，是出色的marketing典範。

點止

3腳中龍入3球關鍵 印佢驚佢走

我都等緊，唔知會唔會有歐聯三寶加金字

我真係好撚confused，到底利記幾時踢世冠

又快腳又長 堅屈

亨利唔做蝕本生意

我都等緊
件主場唔太鐘意

其實第一下兒子爆開咗已經好勁，但將軍追得返再了走個波仲勁

Mona到來後在球隊更衣室設置飲品站，球員在半場休息時飲用含咖啡因的蘋果汁作為能量補充。

琴晚著住黎睇

應該會課白色藍字作客
易襯衫好多

歐聯冠軍版印 軒隊

岩岩扔撚左2件古狗

今年主場我都麻麻，不過6冠章，加2019冠軍章，點都要買

以為飲清熱酷

咁絕
好貴喎一件都600-700

應該會印virgin

得米七照著 驚閪

依家買 唔驚會轉號碼咩

成件熱刺/ 車仔

仲未接受到拎冠軍

無世冠踢

一個利迷竟然肯畀獌迷中出

原來做冠軍係呢個感覺
而家有D空虛

留明

軒逹臣係香港咁努力既話

只會比老闆笑傻仔，然後努力同收獲唔成正比

琴晚睇果陣
成班FD見第四球證舉牌
都以為係出老蘭/摩拉 搏鎚

見到竟然係我地換先

>>>>

如果學似上次費奴轉no.之後會係波衫簽番名咁仲正wor

上次同你講 本身都唔諗住買
但然左R聯 唯有死死氣買

個感覺好撚空虛
等同冇j十幾年突然咩都射曬出黎一樣

05 12冇睇直播原來要等咁耐

冇計我地利冇癲狗
最癲嗰個已經係p祖
唔知佢而家點

睇波時就認真對待..
番番正常生活我覺得唔洗咁認真
尊重各自鐘意既野

12有睇都唔同feel啦，飛機盃遮

真係估佢唔撚到，少有換人咁決斷，反而臨場調動好既肥普，死都唔換傾出來

要寄返去 好煩

下個topic係無世冠踢

件波衫買D特別野 6/19 好定普通印球員名好呢

會印TAA 土生土長親生仔

Btw應該都會敗埋vvd hendo robbo ab嫁喇
好難得先贏一次冠軍

啱啱訂咗印Jelly

我有兩件古狗加一件125TH藍色俾古狗簽咗名

發覺利d final次次都好戲劇性

三色冰各一球員版係基本啦

6/19 好7........

金字諗緊champions of europe 定campione好

後段更加唔會換走claim啦 擺雙塔係前面搏亂

有一段連續傳中 唔知3球定4球 嚇撚死 比著幾年前呢D波一定輸尻左

6/19金字同隻紅色唔襯，有D核突，所以我印返白字球員算

其實有時覺得我轟有老鼠幾好
一個打晒

出垃圾 抵佢輸
之前新聞仲話傾傷好 趕得切踼決賽
我心諗呢條垃圾唔出好過出

Ab

jelly 仔努力不懈
由超市仔變左歐聯冠軍

都係嘅

出lucas會驚過見到牙傾

對面最有威脅係兒子
出claim0作用

馬貼都好勁

係咪要成900蚊

馬貼值得更好

邊度印

就算高普拎唔到都唔會比佢走

係咪話完決賽會傾續約

官網970 計埋運費

放框只係show前面用來裝飾
都好過嘥啦

yes. 米拿都係

matip origi 同milner
屌摩同史獨應該走硬

手足們記得cut

出claim即時阻住咗兒子
claim成場得1射門 11pass

LA子點

官網，特別野係金色字

都應該走硬

永續高daddy

今晚勝利巡遊

摩亞都幾心酸，一手踢走ajex 咁都唔值得正選

唔好睇,....

聯賽對熱claim停到波再分邊勁有威脅
肥普個部署我覺得無錯..係30秒個12碼打亂哂

好波不如好運

FSG唔係傻嘅
吸金力可以媲美球員嘅教練真係冇幾多個
仲未計廢中養人嘅能力
咁賺得錢點會俾佢走

買咗？印邊個

正路

ali捧杯個下坐係到 真係好似fifa d人咁

有claim

La子同大師兄都算係咁，臨尾都拎返個杯

我上個月去訂衫買左 都未開封

見到件白灰champions 又課金了

今次贏左熱都完全唔想抽熱水
我利最明白一路走來最後惜敗嘅滋味
熱作為一隊今季冇乜買人嘅球隊
連cup鏝城阿積士入決賽都係件唔容易嘅事

“Boys, boys, boys!” he says, “We are not the best team in the world. Now you know that. Maybe they are! Who cares? Who cares! We can still beat the best team in the world. Let’s go again.”

高普係camp nou更衣室完場講既野

係PSG又不被重用 黎到熱又唔係必然正選 真係慘
琴晚應該moura > ali , ali都唔知踢乜9

agger

大家有無高清靚相可以share黎做電話電腦wallpaper

問題係傷咗咁耐一出就係決賽
成場碌碌無為都唔換
唔可以話錯，但一定係賭輸咗

應該無人抽熱水啦

下季唔買中前都要補返左右閘啦
想踢死人咩

咪有沙基利 不過而家少左上水
召喚完美飛翼

如果決賽對曼城 我會覺得又亞軍

明奴ig成隊巴士上面唱Allezallezallez
但佢地真係剩係識唱呢句
一到英文部份就停口

好白

馬貼mark果d傳統中鋒好撚勁
強如拜仁嘅利雲
都攪得掂
呀claim剛剛復出

啫喱

Klopp: "I told UEFA already: we will be there! Give me a few minutes!”

This year, Liverpool has painted euro red

習慣下啦
唔儘早適應 下季開始你好難捱

Mané: “I can't describe how good Alisson was – I saw him make incredible saves for us. We are very happy to have him in our squad. He makes us even better. For me he is the best in the world."

alli 球chok死角真係回傳咁ab咁
怒ban博亂好過啦

除非佢自己想走
高普幾like佢

文尼踢緊嗰陣已經笑笑口咁

We are the best team in the world! Yes we are

出面啲人仲話上年我地比皇馬屌打
但老實上年 沙拿未傷出之前 我地有威脅過皇馬啦 係 可能到時九十分鐘都輸 但絕對唔會係捱打囉

尋晚d現場球迷好似都好癲
明明中立場 又聽到唱歌 又boo熱

其實熱應該要早啲換人

邊有咁多如果，如果曼城入到決賽，聯賽可能首次奪得英超，依家拎個歐洲最高榮譽既大耳杯，盡情j吧啦

都係要課金架la

利迷都有naby_keita
不過佢而家唔入利區

上年既FEEL 肥普今年算係咁

軒未拎聯賽杯 足總杯 歐霸杯

佢唔落場咪係最大貢獻囉

小明

覺得佢琴晚pt返咗黎幫手換人

Life at this age is rubbish with no money

見到老虎叫文尼MOVE個條片了 on99

有入呀

諗番由1970年代開始
利記打親歐聯
入決賽機會率好高高

賣撚走佢啦

想印返件jelly仔

老虎今年出左有無20場

有盃捧懦夫屌摩兩件最興奮

似主場
淨係聽到利啲打氣聲
摩佬都讚fans brought a bit of Anfield去madrid

D傻閪只睇完場比數，唔駛理啦

“Now this could be the start of a successful period of winning trophies for this club." - Rio Ferdinand

97分第二真係可惜

有咩 好少見到佢
見親都係出面屌人

咩片

中文幾好個去字用得唔錯

訪問神軒老豆

有冇link

頭先九龍灣作客利子情侶同我舉good,
我同佢give me 5.
相認

老虎撚影相，叫mane move

老虎企開d啦屌佢老母

點解唔係AB

造金球俾佢

原來la子轉左髮型又出左隻唔同

力查亂入

我就係買大左
買左官網中碼

好喜歡他

老虎一訓醒又係床上面直播

bino好似著開2號

得罪講 佢冇老鼠咁打得 老鼠得罪佢時真係好撚厚臉皮 好撚好打

大家睇左軒仔捧盃幾多次
我3912次

今場vvd係咪比son過左一次

0

想join lm

最佳位置

大清對psg入個球其實都係關鍵球
個個球員都好重要，祝佢地好運

SON 眼都睇唔到個張

見到 有一下諗佢真係叫佢死開

好溫馨

件衫寫明佢亞洲咩碼
跟住你上網買細一個碼就啱

隻抽唔敢出黎輸左啦

呢下因為文尼傻仔啫
睇S15 ig live
F9 同 K8舉盃M10喺側邊跟住跳
跳完又唔走阻住咗下一個舉盃嘅O子
L6先叫佢走開

好似係DADDY第1個歐聯

德福係咪好多利子

唔算掛,兒子係質邊爆過,vvd再爆返段

傻豬嚟 梗係要出傾

傾同兒子夾唔到

仲要鬼撚咁惡，仆街啦死老虎撚

利賓納幾時做讚助

原來有一個咁可靠既龍 做埋motm 係咁既感覺

睇文尼條毒撚D慶祝真係有點On9
但又有D慘

喺兵營完全無心機做嘢
好彩假期

右閘軒
左閘唐寧

私人贊助咗米叔啦

暫時未再見到.

琴晚最後無搞到呢個 係咪都要vpn?

Fowler: “They are a growing team, a young team that is still learning and still lacks experience. You could see that in the nerves they clearly displayed in what was a poor first half.”

係唔同架
要另外register過
去到check out嗰時有欄可以打membership no.就可以有折

屌佢老母
黐獎仲咁撚惡

Ceferin acknowledged that UEFA and the leading clubs now have a responsibility to make the finals more fan friendly and says that he will investigate whether the allocation of 17,000 tickets per team for last night's final can be increased for next year's final in Istanbul.

[img][/img]

你睇埋佢個樣 真係叫緊文尼死開

Sadio Mané: “We have more things to come. We will do everything to win [more] trophies with this squad. We are very proud and very happy to win this trophy. The dream has come true. I could not have anything better.” 🏆

Klopp: “Both teams changing offensively and all that stuff, you have a goalkeeper who makes difficult things look easy, very nice, thank you very much. It's unbelievable. Maybe the best night of my life.”

亨尼爸爸你威返次啦
求你比多啲錢

歐聯分組 利 蝗 國米 是但

NO

拎牌果陣 同老母攬果個邊個黎

俾人爆過左再即刻追返係咪唔計俾人過

老虎咩事

「降住唔計」

有無人有member搞團呀

唔轉啦 而家一講起66號d人都只會記得佢 好有代表性

睇S15 ig live
F9 同 K8舉盃M10喺側邊跟住跳
跳完又唔走阻住咗下一個舉盃嘅O子
L6先叫佢走開

古積

無文尼佢撚有盃捧
恰鳩毒撚

And, under Klopp, this Liverpool outfit can reach all they like but they won't touch the This Is Anfield sign - not until they've won something.

"I've told my players not to touch the 'This Is Anfield' sign until they win something. It's a sign of respect."

想問 無冠唔掂this is anfield係球會傳統定係純粹高普唔俾

Mohamed Salah: “You win a final, I’m glad to play second final in a row and play 90 minutes, finally! Everyone did their best to win the game and it’;s not an individual performance for anyone. Congratulations to all of us and the fans around the world.”

你地印官網個金字？有冇得印球員定指定佢果幾款？

高普唔俾

高普唔比

高普

Jose Mourinho praised Liverpool's supporters following their side's Champions League final win over Spurs. “Today was not Anfield but was Anfield during the knockout competition. They brought a little bit of Anfield here too.”

幾時先肯賣走條仆街

hi 各利撚 想問邊度有得睇返bein sport 全場 連摩狗雲狗comment ?

咁爽 有得睇雲爺爺
最後睇咗ace

有無原圖

邊到有得download 捧杯個下
全場就唔洗了 太悶

Van Dijk: "I think Messi is the best player in the world. He should win the Ballon D'Or. So I'm not thinking of that. But if I win, I'll take it. Messi should win it though.”

過多排會死link, 快睇

thanks

Klopp: “All the players were crying on the pitch. It was so emotional because it means so much. I know how Tottenham feel. I told Pochettino after the game he should be really proud of what they did this year."

上左A12睇杰寧精華未

成隊波都好謙，心態好好
除左沙拿

10幾年啦 等左

佢唔撚去現場咪贏囉隻死臭雞

仲有無得夾

曾經我都諗過dreams never come true
但係隊長同你講唔係架

屌 我又課先

太多人 要截一截先

之前有巴打post過

1st Half -
2nd Half -
Post Match -

金身已破

其實現場應該好嘈所以大聲啲姐

去佢個道有盃掂下 唔去笨7

kitling臭西

可以瘋狂觸摸！

終於出post

費奴Jer 頭咪幾型

琴晚個阿旺頭

無捧杯個下

買人味

最已陣，買咩人

其實水貨琴晚幾撚差，除左球12碼
d決定，比波，埋門都係西

YouTube btsport 個channel 有

著緊

Kloop執教利4年 1次入歐霸決賽 連續兩次入歐聯決賽

成績: 1冠2亞

獨食鳩射

Mourinho: “Why Liverpool, with this good team, with this good spirit, with this good empathy. The club, the manager, the players, the fans. Why not a third?”

香港有冇波衫舖可以幫手甩章
有球會字但係西聯章

Origi算唔算全隊利把握力最強

good news
Mane will stay

Vvd有冇機拎到金球

我諗住開多團，10個人左右，
大概一人$10運費，700一件連章名

一陣返到屋企搞sparesheet

只限九龍塘，旺角同金鐘夜晚交收有無問題

Fans attending Liverpool FC's victory parade on Sunday after winning the Champions League should note the following information to help you plan your day and make the most of the event.

The parade is scheduled to begin at 4pm BST.

@神秘力量奧力子
3/3

軒隊連出三個post

唔要俾我
利申迷古

某人讓返件6號出嚟啦

好喜歡利
好喜歡軒

一陣俾人當咗你印老虎撚

個樣笑到

十年利迷報到

反而想知點解印到球會字 去Anfield印

是日下午茶

軒隊歷史地位暴升

有冇巴打可以整合返所有完場後既慶祝J片

不容侵犯

軒有資格做名叔未?

新加坡波衫鋪有球會字
但係只係賣英超版波衫
嗰時急住買 無諗咁多

有啲似雷神

想整返件一樣既
邊度有得印5仔章??感謝

你地都係上官網買？

咁正
一路以為得Anfield/ club stores先有球會字

我今日想買多件印軒都話冇晒歐聯版

UCL Moment: Henderson lifts Liverpool's sixth European trophy

老虎平時都係好似波台假膠咁
大家唔洗咁認真

21jersey la 夠平

限量咋 得幾個簡
我買嗰時已經冇得印沙拿 將軍 阿諾 Jelly
軒同明奴又印過 唯有印老母

17-18 印左老母歐聯了
18-19 印左張子歐聯
19-20 要印軒

高普呢咗幾年
未有盃已經做咗icon
而家拎埋大耳杯，做埋legend
希望快啲帶領利拎英超，上埋神枱

話咩今季歐聯含金量低真係得啖笑
1:3拜唔講 大炒波圖唔講 反cup疤唔講一場西波就係到話唔似冠軍
不過理撚得你 冠軍已袋

14-15印過軒
依家又訂咗件軒 是否不智

迷軒先最理智

有冇vvd禁區入面剷走son球波嘅片

Let’s win it properly this time

仲係覺得好唔真實
太耐冇捧盃

求原圖

本身有件軒
下季個件再印多件軒

英格蘭都印軒

歷史地位超越咗獌聯明叔

上返床繼續訓先

迷軒係真理嚟
唔會錯

今場西佢老尾
Ali 救世界's
VVD，啊諾後上閘啊son
最後防線超高水平

唔係話彈彈波就係閪波嘅

講果啲自己果隊上，分分鐘輸撚咗啦
啊，sorry,佢地就係唔夠啲閪波踢，輸咗入唔到final

唔好成日j我老婆

又醉又嘔而家先醒

We conquered all the. Europe
We never gonna stop
From Paris down to Madrid,We’ve won a fucking lot

屌摩拎冠捧杯果刻都激動到傻
明明冇得踢都咁投入 真係好respect

我都仲諗緊印邊個

冇野飲？

我神

咁事實上呢兩年d 簡單直接波既隊係易贏左

兩閘一人一球靚遠射

KIWI 迷軒

等多幾日啦 都未慶祝完 今晚仲有巴士巡遊

巡遊有冇直播？

唔明點解咁撚樣都有得屌摩仔，一team人邊個拎有咩所謂，無得落場就無資格？

佢練波都好大付出既
可能佢落場踢好撚雷
但應該練波表現唔錯
如果唔係都唔會長期留係大軍名單
我個諗法係咁

落場踢就得11個 但踢一場波起緊都要有22個

學利記咁 痴塊膠

柯士甸好撚大雨

陣間著波衫返工先 !

嗚 我季初反左軒好內疚

熱血隊長對唔住

史毒條片好似毒J

Next post name
[#SixTimes] 利物浦望穿秋水苦盡甘來歐聯奪冠慶祝狂喜暨完季展望轉會討論區 3
ok?

拎冠係成隊波，成team人，背後團隊 加fans 一齊努力既成果

麥包幾時登雕

有d柒

有冇官方獎杯模型賣

想問Next year仲係唔係我地year

[🤙🏻]

有縮小版六杯Hall of armor咁就正

包皮基沙文deligt zeyich 黎到，正選要點出？

條link唔work

龍門教練大勝連登仔

唔記得左當年簽既呢個龍叫咩名

今日星期日唔官宣啦

聽日星期一好同我done deal幾件大粒返來

唔訂波衫 可唔可訂本場刊

多尼

雷神同拉爾拿同連拿

在利物浦確認以 2：0 擊敗熱刺、贏得本屆歐聯冠軍之後，有攝影機發現紅軍隊長佐敦軒達臣突然走向人群，並與某位神秘男子相擁而泣。Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，這位神秘男子的真實身份就是佐敦軒達臣的爸爸 Brian Henderson。

2013 年 11 月，Brian Henderson 確診患上癌症，但為了不影響兒子的場上表現，他選擇了隱瞞，幸好最終擊退癌魔、重拾健康。在出戰熱刺的賽前，佐敦軒達臣曾表示處事認真，就是爸爸 Brian Henderson 教導他的做人道理，並揚言家人一直是他的最強後盾。

連拿!連拿!

好似其他隊既po

老虎撚

麗城利子

Doni

個心好似有事

Where? 好想錫佢

雲迪素都係利迷？

我代佢同大家講聲sorry

唐寧bb

UEFA Super Cup Final in Istanbul on August 14.
Chelsea vs Liverpool

連拿嚟

雲迪素

我想要衫 場刊同頸巾

屌

尋日AB HIGH到痴左線

咁都有得笑

我加唔到條link,你加我ok?!

同樣都係來自羅馬既巴西龍

下個post名 [雲迪素]

當屌摩同廢明奴慶祝緊，文尼好毒咁沖完涼出黎
文尼好似冇乜慶祝片？！

頭先我睇場左，原來官網個價係未包運費
所以應該783再加運費

因為我截左單，驚太多人我搞唔到
可以淨訂場刊。

掛住同屋企人傾電話

尋日睇波派對

如果無ali對拿坡里個下 d球員一早係屋企睇緊波

係咪唔加團啦？

喺街見到幾對著住利衫嘅父子

Traditionally, the winner of the Champions League is automatically entered into the Club World Cup which takes place every December.

However, this year’s Club World Cup has been moved, with the next edition not due to be until 2021.

今年無世冠

國家榮譽
見佢拎著印有國徽既毛巾係咁fing

班球員開始又係ig活動啦 各位又要準備打J了

真心威

love u 3000

仲好啦季中無啦啦飛去亞洲踢

第一張隻雀

軒神好後生

round round都靠佢

好多人著利

mk

巴打俾tg我加埋你

擔番Anfield

歲月催人

以前仲成日掛住gel頭

落大雨唔想出街街

神軒gel既唔係頭 係寂莫

salah一攞波
真係冇咩威脅
D盤帶衰過mane

salah學到robben果種cut in
或者hazard果種盤帶就好
係睇住人黎扭
唔係盲衝盲射

當年既英倫3寶

爛牙佬果隊有無得上番英超踢?

好彩matip季尾回勇
爭番啖氣

季初仲話lovren好過matip

巴打我想搭本場刊 一件TAA 同頸巾呀

有無睇過魯路修
沙拿而家係吸收哂成個世界所有利迷既怨氣
咁就無人會怨其他球員

人問題，太過英雄主義
以個人為先

咁既表情引死人

仲有無巴打搞團？

做左wallpaper

Matip 一線
懦夫呢 畀盡二線頂

老虎好似有好多意假球隊想要

點解好似冇人提過keita
冇佢啲相咁

傷左

有慶祝
唱YNWA都係度

有份攞牌喎

屌喇星
歐超盃仲要係Istanbul到踼,同主埸有咩分別
SORRY又要炒車
車狗唔好太傷心

賣

定位踢法佢可能一流
但係打pass and move 佢好易被打穿

即係800左右係衫連章？

奧歷治好低調
啲更衣室慶祝片唔見佢

俾人睇通晒

25M收返本快走

唔知點解官網印字冇得揀佢

又一個死毒撚
Btw比新約佢未 fsg dllm

要走了

1001